科大人入嚟! 校董選舉投票

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

nds做緊野

推

推！

P牌推

推。

nds動員緊

科大人投票
2號 FU PUI YING
2號 FU PUI YING
2號 FU PUI YING